最近出去執平樓嘅巴打小心呀，D agent好古惑

有個巴打上星期睇新都城2期441‘
Agent話個市升返，750萬冇得減

今日中層441’成左606萬

好彩呢位巴打機警
有時落地產鋪傾計，睇埋樓，都可以俾人咁玩法，所以一定要貨比三家，俾個agent知你仲有其他顏色嘅agent跟緊，稍有不慎就變成下一個火棒俠架喇...

跌市仲去睇樓？
智力有問題？

個topic都話左你知啦....

冇得咁講嘅...家家有本難念的經

連登多AA

下 我信晒你講 開晒post叫人咩原因都好 唔好買

你係咪舊登個一步一生，如果係我地以前見過面，夜晚落公園吹過水

如果班aa狗唔作野頂住

你叫佢情何以堪

AA大多信唔過.呢期真想買樓就大力劈.

剛需唔洗住呀

洗q理業主開價
按最高位計，叫低2-3成就差唔多

近日高位跌2成已經等於市價,高位劈3-4成還價就差不多.

睇樓唔洗急，等年尾炒晒冇單aa先睇！

乜你唔係自己分析

好撚古狗或

我反而好奇，咁多人睇樓，明知個單位劈咁多，都bid唔返口價上去，係咪個單位又兇宅又滲水又老鼠曱甴

好明顯屋主賺夠想益下其他人

將軍澳唔計

業主但求打個和 大家開心下

我初頭都以為樓爆
但研究深入啲
其實真係冇跌過
普遍業主都企得好硬唔減
減嘅都係個別例子，心急，俾人昆
唔信自己落去地產鋪睇
淨係睇新聞，啲報紙佬淡淡一見跌就圈起吹到普遍現象咁
只會中有心人嘅計
加息影響微，而家再唔買
過左年穩定返再勁升過唔好後悔

低置區真係多AA

的確係跌咗5 percent左右，但其實個價都仲係好硬..

成交量低係咁架啦,只要每個星期都有D業主頂唔順,低過市價咁沽貨,個市就會跌架啦
今年年頭個市升果時都係咁啦,不斷咁低成交破頂升

而家就係睇頂唔順O既業主數目夠唔夠持續喇

其實唔一定係頂唔順先放，去到呢D高位你Strong hold唔放投資者都會放，反正佢地唔入肉，賺緊幾十%
到個跌勢成咗就係鬥快走貨，呢3年買個d 業主rip

咪係，業主唔會戇鳩鳩坐喺度睇住層樓“扁”值

陰公豬呀

人地有平貨都唔比你

樓主係咪成個乞衣咪去睇樓呀？

搞到人地寧願唔做都費事做你

元屯天咪5%

市區無跌過

租金無跌過

樓價點會跌？

唔怕啦，買樓日日賺

你落去地產鋪睇下先

有個低置區嘅巴打叫宿一消，係佢去睇樓，唔係我.....

睇咩呀？

你有無落九龍站睇過呀？

乜租金係每月renew架咩

佢仲見到好多人睇樓，但係周末好似無成交
唔通佢有陰陽眼

D agent 唔知幫手托價做乜鳩

然後呢位貓歡巴打就以為係我睇樓
然後就鬧我乞兒

窮酸淡

賣貴d ，佣又多d

又真係啵

我有個單位睇緊 高位785 依家佢企硬640
我話580 再傾

佢係想鬧宿一消乞衣
但又有人估宿一消係aa
媽我好亂呀

全香港剩係計九龍站？
九龍塘計唔計
九龍塘真能閣3房戶減190萬 1090萬成交

AA 見你靚仔人品好，火棒既野射比條on9 仔啦
一年後400萬都買到...

aa 咪即係乞衣，有分別架咩

留名

咁快衝出黎做咩

有
AA仲低賤過乞衣

嘩賣高成百幾萬，個業主分番三十萬俾個AA都得啦

咪就係 成交仲好撚活躍

得啦,你講緊古文呀麻

咁古文個"緊"字點用呀傻閪

呢到係香港呀 亲 ,係咪未睇過古惑仔呢D咁地道嘅嘢, sor 個D字又無古文support添

柒到咁仲要講古文support得啖笑

你唔明, TKO仲有好多盤要賣, AA老細落晒order租同賣都要有咁貴講到咁貴!

條友好柒呀

岩丫，其實仲升緊，日日都破頂，新樓又賣哂

個陣沙士我都係咁同我父母講
結果佢低位入左3層樓

Aa唔賤點做生意，希望佢無入市啦，低調區仲叫佢睇岩就要入市唔好諗太多

自住計到數唔怕供ok啦，就算跌遲早到會升番

打7折

點解你要由宿一消改名做好硬喔？
點解要扮係兩個人？
你唔知一click就見到係同一個人咩？
第一日上連登？
冇數返想水低置仔入市？

沒事巴都唔識

屌人地話連登多aa我都未見識過
今日有幸見到有條古惑aa鳩吹d價上返晒
俾我開post篤出黎就轉個名扮第二個人
Cls

你咁都會起佢底果下勁

連登咁多廢淡都要鳩吹啲價咩玩法

幾十年樓，平都好正常

九站，奧運，啟德，貝沙灣

有平貨你再講啦

跌撚死你班仆街

Ok,你寫2隻字唔計咪得，預咗

你估真係咁人間有情

有無聽過業主無情客無義？

AA不嬲識玩都會收台底錢

呢幾區租金都無平過

業主持貨能力強

你慢慢等啦

大行一定無可能

唔好咁幻想啦

我唔撚洗等
我都無需要
食花生睇下戲姐
成日幻想跌到仆街個時班撚樣既樣

早d瞓，發個好夢啦

叫人放心買果啲買咗未？

唔知全新樓海扁匯租金點呢

$32尺租，住下全新樓，新樓差不多成千萬，爽下新樓感覺都好喎⋯⋯

新樓不嬲平租架啦

你唔係未租過屋
長期住公屋呀？

咁你又話租金企得好硬？而家又話不嬲平租！你班AA狗講撚晒啦

新樓又未住話又無死過人又無曱甴老鼠點解要不嬲平租呀！呀專業人士

個宿一消(好硬喔)入左呢個post
你唔追住佢鬧佢係乞衣嘅？
你自己誤會晒，鬧錯我，道歉都冇句？

我都想住公屋呀

點做到的?

新樓平租係因為供應多
之前升市時都已經係咁

有個仆街AA 世紀21
準銀主盤業主底價620 個仆街同我講 750去到鋪頭見到 佢寫710 去到最後比人 6球買撚左
上晒報紙 嬲撚到我 咪撚揀d又廢又奸既AA
寧願揀個老老實實

AA上黎托市, 不過低置區多水魚

古怪同蠱惑唔撚得？

高位785成交定叫價785先，如果係叫價嘅話，同屋苑或同大樓相近樓層高位成交係幾多，咩日期，無呢啲數字無乜好傾

785 係早兩個月成交

得，叫得多業主減去我心目中個價，張單咪你囉，不過而家未係時候，唔好換我

搵

咁堅劈價喎

其實真係好多劈價
但唔代表平 我叫呢口價係2016 年尾

邊有鬧過你？

21都唔係大行

樓價最少跌多50%

Aa無單開 咪開post lor

平唔係無原因，天晉1房租緊18.5k貴撚到癲

d鋪頭新開張做下優惠姐，唔駛諗得咁複雜，不嬲新收樓多人同時放租係要平d架啦

得一層就話唔賣得姐
比你有4－5層樓係手
你見到呢家樓市頂位回5％
比你都想快d賣走2－3間賺到盡
之後再入市啦

屌你拎出票出黎佢即刻傾啦 大家9up 無意思

我票都帶左啦